# Сафит
> 2019.08.06 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/s/safit_logo1t.webp)](f/c/s/safit_logo1.webp)|<safit@safit.su>, +7(495)989-48-42, Fax …;<br> *Россия, 141351, Московская область, Сергиево‑Посадский район, деревня Жучки, дом 2д, офис 1.<br> Для корреспонденции: 141371, Московская область, Сергиево‑Посадский район, г. Хотьково, ОПС Хотьково‑1, а/я 3*<br> <http://safit.su> ~~ [IG ⎆](https://instagram.com/safitfirm) ~~ [X ⎆](https://twitter.com/safitfirm)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Сафит** — производитель стеклопластиковых труб, футляров, опор, углепластиковых баллонов.  
ЗАО 「САФИТ」 было образовано в 1993 году на базе Центрального НИИ специального машиностроения — ведущего предприятия Военно‑Промышленного Комплекса в области производства изделий из композитных материалов — как конверсионно‑ориентированное и направленное на максимальное развитие высокотехнологичных разработок ВПК в народнохозяйственных отраслях гражданского назначения.

**Нынешняя продукция.**

1. Разработка композиционных материалов (КМ)
1. Проектирование изделий из композиционных материалов
1. Испытания изделий из композиционных материалов
1. Изготовление изделий из композиционных материалов
1. Проектирование, изготовление, поставка оборудования для производства изделий из КМ

**Ведущие разработки компании:**

1. Разработка и производство серийного оборудования по производству базальто‑стеклопластиковых труб и баллонов низкого и высокого давления
1. Производство намоточных станков с ЧПУ, термокамер с автоматизированным поддержанием режима полимеризации
1. Выпуск уникальных кессоностойких труб для систем нефтесбора и транспортировки углеводородных сред с высоким газовым содержанием
1. Баллоны для LPG&CNG
1. Радиопрозрачные и электроизолированные пеналы для спуска приборов в скважины
1. Электроизоляционные проставки для насосно‑компрессорных труб нефтедобывающих скважин
1. Трубопроводы для перекачки шламов, соляных растворов и других агрессивных жидкостей
1. Токоразмыкатели (изолирующие вставки) для систем катодной защиты трубопроводов
1. Артезианские водоподъемные колонны
1. Напорные водоводы, кислотопроводы, шламопроводы
1. Химстойкое емкостное оборудование
1. Высокопрочные валы различного назначения
1. Опоры ЛЭП, мачты освещения, столбы антенного оборудования



## The End

end of file
